唔想階段勝利作結速，就要有下一步

今個禮拜有咩後續？

香港人報仇！
十八區開花？